 \input{Formato/formatoMEI}


\instituto{Universidad Tecnológica Nacional\\Facultad Regional Córdoba}
\carrera{Ingeniería Electrónica}
\title{Error e incertidumbre en la medición de tensión, corriente y resistencia}
\subtitledoc{Trabajo Práctico de Laboratorio Nº 1}
\professor{
   JTP Ing. Luis Alberto Guanuco, \par
   Ing. Carlos Centeno, \par
   Ing. Martín Salamero.
}
\catedra{Medidas Electrónicas I}
\curso{4R1}
\author{
    Robertson, Máximo. \par 
    Musso, Lucas.  \par 
    Arenas, Nicolás. \par 
    Palacios, Alexandro. \par 
}
\legajo{
    89712 \par 
    91934 \par 
    86607 \par 
    91454 \par
}
\footerauthor{
Robertson, Musso, Arenas, Palacios.
}
\footerlegajo{  
    89712, 91934, 86607, 91454.
}


\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
%\newpage

\input{Chapters/intro}

\input{Chapters/MarcoTeorico}


\section{Desarrollo}

\input{Chapters/Experimento1}

\newpage
\input{Chapters/Experimento2}

\newpage
\input{Chapters/Experimento3}

\newpage
\section{Conclusión}

\input{Chapters/conclusion}



%\vspace{3cm}
\newpage
\section{Bibliografía}
\begin{itemize}
    \item Manual multímetros UT33C y UT890C.
    %\item \url{}
    \item \url{https://educacion.sanjuan.edu.ar/mesj/LinkClick.aspx?fileticket=L8-NOJC1OeY%3D&tabid=678&mid=1743#:~:text=Clase%20de%20un%20instrumento.,de%20escala)%20multiplicada%20por%20100.}
    
    \item \url{https://www.sonel.pl/es/centro-de-conocimiento/articulos/telurometros/mediciones-de-resistencia-de-puesta-tierra-el-medidor-correctamente-seleccionado-garantiza-mediciones-correctas/}

    \item \url{https://intensity.mx/es/blog/que-es-y-para-que-sirve-la-puesta-tierra}

    \item \url{https://www.srt.gob.ar/wp-content/uploads/2016/08/Res.900_v2016.pdf}
    
    \item Manual del Telurímetro MI-2124: \url{https://www.tecnocenterweb.com.ar/contenidos/manuales/ManualMI2124.pdf}

    \item Manual del Telurímetro UT522:\url{https://pdfcoffee.com/manual-telurimetro-uni-t-ut522-espaol-5-pdf-free.html}
   
    \item Multimetro LCR Agilent U1733C: \url{https://pdf1.alldatasheet.com/datasheet-pdf/view/859418/HP/U1733C.html}
    \item Osciloscopio UNI-T UTD 2102CEX:\url{https://electrocomponentes.com/Pubs/Sites/Default/Custom/PDF/Manual_Usuario_UTD2000CL_CEX.pdf}
    \item Multimetro UNI-T UT70A: \url{https://www.manual.ar/uni-t/ut70a/manual}
     \item Manual Fluke 8508A:\url{https://s3.amazonaws.com/download.flukecal.com/pub/literature/8508A___umeng0600.pdf}
    \item Manual Keysight (Agilent) 34420A::\url{https://pdf1.alldatasheet.com/datasheet-pdf/view/299898/HP/34420A.html}
    \item Manual Rohde - Schwarz HMC8012: \url{https://scdn.rohde-schwarz.com/ur/pws/dl_downloads/pdm/cl_manuals/user_manual/5800_4505_01/HMC8012_UserManual_de_en_06.pdf}
\end{itemize}


\newpage
\input{Chapters/Anexo}

\end{document}