\input{Formato/formatoMEI}

\instituto{Universidad Tecnológica Nacional\\Facultad Regional Córdoba}
\carrera{Ingeniería Electrónica}
\title{Medición de Parámetros de Señales de Baja Frecuencia}
\subtitledoc{Trabajo Práctico de Laboratorio Nº 4}
\professor{
   JTP Ing. Luis Alberto Guanuco, \par
   Ing. Carlos Centeno, \par
   Ing. Martín Salamero.
}
\catedra{Medidas Electrónicas I}
\curso{4R1}
\author{
    Robertson, Máximo. \par 
    Musso, Lucas.  \par 
    Arenas, Nicolás. \par 
    Palacios, Alexandro. \par 
}
\legajo{
    89712 \par 
    91934 \par 
    86607 \par 
    91454 \par
}
\footerauthor{
Robertson, Musso, Arenas, Palacios.
}
\footerlegajo{  
    89712, 91934, 86607, 91454.
}


\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
\newpage


\section{Introducción}
\input{Chapters/Introduccion}

\newpage
\section{Materiales e Instrumentos}
\input{Chapters/Instrum}

\newpage
\section{Marco teórico}
\input{Chapters/MarcoTeorico}

\newpage
\section{Desarrollo}

\subsection{Experimento 1: Medición de las potencias puestas en juego en el circuito}
\input{Chapters/Exp1}

\newpage
\subsection{Experimento 2: Corrección del factor de potencia}
\input{Chapters/Exp2}

%\newpage
\vspace{1.5cm}
\subsection{Experimento 3: Medición de formas de onda triangular y cuadrada}
\input{Chapters/Exp3}

\newpage
\subsection{Experimento 4: Medición de la forma de onda proveniente de un circuito con control de ángulo de conducción}
\input{Chapters/Exp4}

\newpage
\subsection{Experimento 5: Medición del factor de potencia en un circuito con control de ángulo de conducción}
\input{Chapters/Exp5}


\newpage
\section{Conclusión}
\input{Chapters/Conclusion}



\vspace{1cm}
\section{Bibliografía}
\begin{itemize}
   %\item \url{}
    \item Manual del Medidor de Potencia Digital TS 836: \url{https://lygte-info.dk/review/Power%20Power%20meter%20TS-836%20UK.html}

    \item \url{https://www.finaltest.com.mx/RMS-vs-True-RMS-p/art-02.htm}

    \item Apunte Teórico de la materia Teoría de Circuitos I.
\end{itemize}

%\newpage
%\input{Chapters/Anexo}

\end{document}