\input{Formato/formatoMEI}

\instituto{Universidad Tecnológica Nacional\\Facultad Regional Córdoba}
\carrera{Ingeniería Electrónica}
\title{Mediciones y análisis de señales con osciloscopio de almacenamiento digital}
\subtitledoc{Trabajo Práctico de Laboratorio Nº 6}
\professor{
   JTP Ing. Luis Alberto Guanuco, \par
   Ing. Carlos Centeno, \par
   Ing. Martín Salamero.
}
\catedra{Medidas Electrónicas I}
\curso{4R1}
\author{
    Robertson, Máximo. \par 
    Musso, Lucas.  \par 
    Arenas, Nicolás. \par 
    Palacios, Alexandro. \par 
}
\legajo{
    89712 \par 
    91934 \par 
    86607 \par 
    91454 \par
}
\footerauthor{
Robertson, Musso, Arenas, Palacios.
}
\footerlegajo{  
    89712, 91934, 86607, 91454.
}


\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
\newpage


\section{Introducción}
\input{Chapters/Introduccion}

\newpage
\section{Materiales e Instrumentos}
\input{Chapters/Instrum}

\newpage
\section{Marco teórico}
\input{Chapters/MarcoTeorico}

\newpage
\section{Desarrollo}
\subsection{Experimento 1: Medición de la impedancia de un inductor mediante una onda de
corriente triangular}
\input{Chapters/Exp1}

\newpage
\vspace{1.5cm}
\subsection{Experimento 2: Medición de la resistencia serie equivalente de condensadores
electrolíticos}
\input{Chapters/Exp2}

\newpage

\subsection{Experimento 3: Medición de la inductancia de una bobina por el método de resonancia}
\input{Chapters/Exp3}


\newpage
\section{Conclusión}
\input{Chapters/Conclusion}



\vspace{3cm}
\section{Bibliografía}
\begin{itemize}
   %\item \url{}

   \item Apunte Teórico de la materia Teoría de Circuitos I.
\end{itemize}

%\newpage
%\input{Chapters/Anexo}

\end{document}