\input{Formato/formatoMEI}


\instituto{Universidad Tecnológica Nacional\\Facultad Regional Córdoba}
\carrera{Ingeniería Electrónica}
\title{Medición de Parámetros de Amplificadores}
\subtitledoc{Trabajo Práctico de Laboratorio Nº 3}
\professor{
   JTP Ing. Luis Alberto Guanuco, \par
   Ing. Carlos Centeno, \par
   Ing. Martín Salamero.
}
\catedra{Medidas Electrónicas I}
\curso{4R1}
\author{
    Robertson, Máximo. \par 
    Musso, Lucas.  \par 
    Arenas, Nicolás. \par 
    Palacios, Alexandro. \par 
}
\legajo{
    89712 \par 
    91934 \par 
    86607 \par 
    91454 \par
}
\footerauthor{
Robertson, Musso, Arenas, Palacios.
}
\footerlegajo{  
    89712, 91934, 86607, 91454.
}


\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
%\newpage


\section{Introducción}
\input{Chapters/Introduccion}

\section{Materiales e Instrumentos}
\input{Chapters/Instrum}

\newpage
\section{Marco teórico}
\input{Chapters/MarcoTeorico}

\newpage
\section{Desarrollo}

\subsection{Experimento 1: Determinación de la impedancia de salida del amplificador}
\input{Chapters/Exp1}

%\newpage
\vspace{1.5cm}
\subsection{Experimento 2: Determinación de la impedancia de entrada del amplificador}
\input{Chapters/Exp2}

\newpage
\subsection{Experimento 3: Medición de la potencia de salida del amplificador}
\input{Chapters/Exp3}

\newpage
\subsection{Experimento 4: Medición de la ganancia de tensión y ganancia de potencia del amplificador}
\input{Chapters/Exp4}

\newpage
\subsection{Experimento 5: Determinación de la Resistencia de salida a lazo abierto y a lazo cerrado}
\input{Chapters/Exp5}

%\newpage
\vspace{1.5cm}
\subsection{Experimento 6: Medición de la potencia eficaz máxima de salida}
\input{Chapters/Exp6}

\newpage
\subsection{Experimento 7: Ensayo de la respuesta en frecuencia (ancho de banda) del amplificador}
\input{Chapters/Exp7}

\newpage
\subsection{Experimento 8: Determinación de la respuesta en frecuencia del amplificador funcionando a lazo abierto mediante el empleo de una onda cuadrada}
\input{Chapters/Exp8}

\newpage
\section{Conclusión}
\input{Chapters/Conclusion}



\vspace{1cm}
\section{Bibliografía}
\begin{itemize}
   %\item \url{}
    \item \url{https://www.studocu.com/es-ar/document/universidad-tecnologica-nacional/medidas-electronicas-i/ganz-univo-elektronik-01-sm/53094434}
\end{itemize}

\newpage
\input{Chapters/Anexo}

\end{document}